另類烈士勇武 中國律師維護法治

早幾日喺連登開PO同大家講
有個大陸玩命律師8月18日監察香港情況

結果今日講遺言 比大陸叫返內地
片入面都有暗示威脅佢身邊嘅人
而佢係為咗履行自己律師嘅責任
去守護自己所追求嘅法治精神
而睇得出佢不斷尋求自己嘅認同
話比自己知三年考個牌
今次做呢件事唔會後悔

我目的唔係大和解
而係我想話比香港人知
一個唔係香港人都可以走到咁前
9×9返到大陸一定俾人關上洗腦設施
甚至俾人虐待等等 香港我哋都仲可以追究
大陸算啦佢返到上去死緊

一個唔係生於香港嘅人都可以咁勇武
你地今日仲有啲咩藉口比自己停
依場運動開始咗就冇得返轉頭
希望大家勿忘初衷
老老實實至今犧牲嘅人已經好多
你有冇諗過其實人哋真係可能咁就一世㗎啦
佢哋無名咁犧牲都係為咗運動嘅成功

所以希望大家好好諗清楚咁多日發生嘅事情
經過8月18號其實大家都清楚件事就係民意唔會逆轉
大家希望好好諗清楚 好好下定決心對抗呢個政權
好好諗清楚點樣回應 為我地犧牲嘅人

光復香港時代革命

推

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

呢個真係烈士勇武好過班支那小粉紅各種嘔心

咁sad啦，我都以一人之力傳達緊一個信念

Respect

即係唔係大和解
其實睇到我有啲眼濕濕
佢嘅勇武 比食子彈其實有得揮
返到上去俾人虐待

good luck

大佬人哋返到上去俾人折磨
唔係一下死就可以解決

證明大陸人都有能力去搵真相
只係大多數人自願放棄呢個能力啫

依個中國律師絕對係六四嘅後代

唔好傻啦
每個人都有能力去搵真相
只不過有冇人有勇氣散播出去
結果依個律師有呢個勇氣
6月18號睇到佢段片
結果依家俾人叫佢返大陸
好明顯依個係遺言

其實大家唔好諗住再打飛機
其實到今時今日我哋一樣嘢都冇贏過
五大訴求至今冇回應過
被捕人士只會越來越多
當被捕人士數目多到一個地步嘅時候
你覺得特赦呢一部係咪真係行到呢
咁如果行唔到 依班義士為咗我哋犧牲左幾多

推

一定要重組警隊
一定要秋後算帳

警察一定要清算 必須要清算

今次運動一定要高層坐監
委任證唔出示嘅原因就係唔俾人秋後算帳
但係為咗佢哋可以過分使用武力
依樣野一定要清算

你班死黑警唔好諗住咁樣就可以過關
依場運動 唔成功就同你焦土
成功咗一野收你皮
你唔好諗住你哋有能力軍變
如果政府妥協 你軍變
就恭喜解放軍入嚟搵你

上面班老屎忽 我就睇下你哋型得幾耐
大家都係all or nothing
一係你入去坐 一係大家攬炒
反正你班老屎忽咁多樓
唔記得咗你出返嚟仲可以慢慢同你計

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

實在覺得佢太勁

所以變咗怨婦模式

大陸人都有咁大勇氣, 香港人真係要爭氣

中國曾經有隊叫盤古嘅punk rock樂隊，專唱反共歌，本身未受到黨重視，但一次台灣演出，大規模接受台灣媒體訪問後，喺返中國嗰日主音就收到中國朋友電話，叫佢快啲走，返去死硬，佢哋就展開流亡生涯。十年後bass手突然返國自守，原因係想念家人，正當好多人諗住佢肯定被消失，正好相反，幾日後重獲自由，以瑞典公民身分住喺中國， 個人淨係講音樂，反共嘅嘢不再提，仲去埋台灣出碟。

另外一位留喺瑞典嘅主音就話佢因為父母長年被中共關照，被迫返中國，雖然係自由，但已經成為特務，幫中共做嘢。

威脅全家可是中共手段，冇屋企人就威脅你嘅好朋友。

你要知道大陸不嬲係冇自由
香港有自由所以香港嘅成本冇咁高
當佢都走咁前 我哋冇理由縮

佢都講咗佢老闆佢同事都叫佢返嚟

Respect !!

佢仲要俾我哋睇得更清
知道香港核心嘅地方係法治

香港核心價值法治

我地都就黎全部仆街啦！

開始得呢場運動
就預咗同政權對抗
所以冇得返轉頭

睇住一個又一個既烈士犧牲
呢口氣邊個吞得落

3毛，左膠，共諜

全部唔係咁諗

我地全部就黎仆街

冇得返轉頭架喇
寧化飛灰 不作浮塵
大家繼續加油

我係香港人係我哋香港嘅事
個大陸人沖出嚟
所以我哋要加油

無錯個章節開始咗
無論個結尾係點樣
歷史會還我哋一個清白